我是愛國愛黨好青年

林鄭大家都係中國人，點解你唔探下懷疑有武漢肺炎個中國人？
嗰個都係中國人，唔通你忍心睇住佢俾人屈，我相信黨，所以相信佢一定俾人屈，佢冇肺炎嫁。
求下你林鄭一家大細探下佢，好嗎？